大個先學游水邊度好？

大個先學游水邊度好？

自學 蛙式
米半池
利申：浸親過 大個用咗兩個月學識
啲人同你講要點要點
其實你夠膽游游下就識蛙式
其他式另計

我都係自學但好似遇到樽頸咁樣
自己領悟力好差所以都係諗住搵人教
我都係浸親過

康文署

成功學識蛙 自
教練都算跟得足
無乜尷尬感 但要預左同成班c9學

係咪好爆成日都？

上網搵踩水教學，之後自己去泳池試(池邊深水區)

有冇人有覺得好嘅泳會推介

留名

想改善自由式，自問太廢

要抽籤

咁我試吓先

自學 第一日游到幾下 第二日都50半 第三日游到半個鐘 不過好慢 似係水入面勁慢移動 之後用一星期叫游得似樣d 蛙式 上網睇片學

史丹福

我就係搞左四五日都唔掂所以先想搵人教

想同囡囡學

同d識游既fd游游下就識架啦

多謝你嘅鼓勵

我都想同囡囡學啊

游乾水就話可以教吓你啫

Keep住落泳池試 唔好停

自然會識

搵識游既fd學仲好啦 又唔係細路 唔洗教練既

大阪

Thankssss